［英國］［反送中］倫敦唐人街連儂牆一夜被拆！？

有無人知發生咩事
琴晚半夜仲有人起到睇個牆 今日成塊無左！？

推

中央：再唔拆就唔同你起5G

肯撚定係D大陸狗啦